我對梁頌恆向美國尋求庇護的看法

係香港坐政治監係無意義

彭寶琴,律政前高層法官李運騰.馬道友徒弟法官胡雅文屈完你坐政治監
成個大律師公會一字排開高呼法官專業

政治冤獄：不服判決可上訴
上訴到終院：尊重法庭

最可惜係肥佬黎

大陸屍公會班大律狗根本係一直老點香港人
香港制度上一直
'除非上訴法庭已給予上訴許可，否則終院不得受理任何
上 訴'

係層層卡關
同埋法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援

普通人根本不可能去終審打

兩個法律公會從無就法援署署長鄺狗迫害政治犯表能
有個後生告警暴遭法援署踢CASE 有無KOL講?

根本上大律師公會係參與緊司法迫害

希望梁可以去到美國 同美國講下整個香港司法界被破壞
系統性壓迫 同種族清洗

叫人衝 自己鬆

D100班法律界喉舌唔敢提呢單野
大家知唔知班好撚黃的大律師閒時吹水講咩

仲係好親暱叫黨委法官英文名,競猜緊法官退休潮邊個官上位,邊個官脾氣臭亂屌人,完全對司法迫害零討論

荃灣中槍學生不獲批法援 法援署：警方武力合理 黃之鋒：法援署代法庭裁決 嘆為觀

唔參與等同認同香港再無司法，佢班律師去乞食咩 講到尾又係為錢

對呢班人而言
法院點不義點屈警暴受害人坐監無所謂

有CASES跟咪就下一站幸福
正所謂層樓慾供完

好啦， 咁當佢哋出嚟譴責完法庭， 跟住俾法庭踢走，對成件事有咩幫助先？

點會可惜？

今日佢既結果, 100%符合佢本身的價值觀

班人係唔止唔譴責
仲欺騙國際社會指法官法官好專業

我所指的人有公民黨的人同大律師公會頭目

以佢嘅身份地位影響力，其實唔應該自願坐監

去到終審, 結果咪一樣

難道終審可以比都相反既結果？

好啦, 當佢會出一個好既判決

仲有人大決定/釋法

吹咩？

你都CLS

佢不嬲都係想香港重演一次六四

佢從來都係大中華六四情意結 + 生存者罪疚

唔好激嬲論

重點係愚若微話去到終審就有公義係9UP
我已唔講部分終審法官同張舉能本身忠共

大部分星斗市民根本無錢打
公民黨覺得異見人士無錢打就唔配有公義就應該直講

另外蘇惠德果班係咪都唔比異見人士保釋,打到去終審就算無事白坐幾耐
司法同DOJ無人受追究的,做壞事的人不受追究就不是公義

又唔洗咁L串，

我對事唔對人

佢去美國帶領香港人做游說一定好過坐政治監

繼續維護香港紅色法治

對成件事有咩幫助先？

有好多界別雖然無出聲幫示威者

但絕對無好似大律師公會講法官專業論欺騙國際社會助紂為虐

呢個就係點解大律師公會抵屌的原因

梁天琦攞到入場券
但唔打

唔係激嬲唔激嬲，你首先要了解個玩法，律師呢個權利係法庭俾，佢哋係officer of the court ，佢屌完啲法官好有型，咁之後全部struck off the roll，之後啲手足搵咩人打官司？

問題係雙面刅，唔通好似熱狗所講，譴責法官法庭，然後由得啲手足就咁去坐，完全唔辯護？

大家應該係諗個方法係喺法庭救得幾多得幾多嘅同時，再諗方法突顯佢係點受共狗控制

當日香港法官屈女示威者用對波打警察比國際社會屌
馬道友係公開致辭反屈有人另有目的抹黑司法系統

終審一早改姓黨
good cop bad cop

叫佢走既人多到 call 爆機
係佢唔肯走
沒有可惜，只有 respect

共剷左派嘅玩法就係寄生法律制度

睇美國所謂郵寄選票問題就一清二楚

大律師公會一再為司法迫害護航,仲點突顯佢係點受共狗控制

各自努力係大家目標一樣,大律師公會同星島/tvb零分別

成班拎撚完法律界呢個身份置身事外，扮撚晒獨立專業
成班專業奶共

慳返律師費好過

班人扮傻唔出聲我都算

大律師公會仲9up緊法官專業,瘋狂出聲明抹黑指出香港存在司法迫害的人

人走左仲可以做好多野
留係度冇作用

選擇性失明，最嘔心成日扮專業，佢地咪帶頭破壞法治一群

大律師公會為司法迫害護航

公會副主席葉巧琦係馬道立徒弟,追究司法迫害時馬道立有否參與唔係重點,身為首席大法官一定要問責

葉巧琦同門係胡雅文,其中一個瘋狂迫害異見人士的法官

中間過程係重點
上訴費用至少200粒
律屍賺到肚滿腸肥

一早blocked q條友

直接向英國投訴
要求停止所有外藉法官加入終院任法官
唔可以幫助暴政抬轎

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

了解個玩法？
支共→港共→狗官
卑躬屈膝換嚟坐幾年減你一兩個月冤獄囉,撞正鄭紀航蘇文隆就仲仆街

睇實佢有無打國際線

好多人成話咩革命賤忍
畀你上到位 你搞唔搞呢班人呢

講比你知邊解香港法官一定係親共

1 香港大量法官係暫委法官,姐係私人市場合約制唔保證續期,要續就迫害異見人士

2 mag court係香港初級刑事法庭,通常做親都係半路轉去法律界的人, 成績又差又老, 撈到上主任裁判官咬福利就係呢班人終生志向

3大量警親同律政的前高層滲透法院做法官,姐係鬼國公檢法合一

哎呀, 好威威呀? 我好驚呀

睇吓邊個上

大愛左膠上到, 可能真係算架

何俊仁係花生台提出特赦強姦警比我捉到

陳雲都叫你班人走得就走喺香港坐政治監真係無意義

認同
推

咁即係你認為全部手足拉到嘅唔辯護，照坐， 上到庭最好屌個官係狗官係港共爪牙？

老實講 佢後依d又係反共愛國
佢去遊說到必要關頭一定係賣左港獨派去死
雖然佢反共respect 但真心對佢個人好有保留

係香港只會坐冤獄 無罪都屈到你有罪

最衰嘅上

美國歷史都就快被左膠篡改

但好多人話唔走

有知名嘅人走係好事 佢哋可以對外講返香港嘅司法腐敗 唔好再受騙

間唔中呢度有啲人話自己俾人拉到好大件事都唔走... 其實有時我唔明， 抗爭目標係自由， 既然知道自己嘅自由將會被剝奪，但有得投向自由都唔做，咁當初點解要爭取自由？

因為有時走左 會自責 好似踩住手足嘅屍體走
但希望多啲知名嘅人走出去做國際線 唔好再呃上邊咩仲有獨立司法系統 已經腐敗曬啦

點都屈到你坐
除非你想做坐監師
否則唔值得
有得走好走

法治香港才配用「專重法庭判決」

而家已成為貪官既工具

最on9係班契弟打稻草人 話「好彩唔係連登仔掌權 唔係死得人多」
德國二戰之後keep 住告集中營有份屠殺班納粹又唔見班契弟吠

真心respect
佢係令外國積極收政治犯既其中一個因素
許勇仲有其他流亡手足佢都有份救

我又唔覺肥老黎會出賣
但我係從來不信大律師公會班人,呢班人屢次為司法迫害護航
律師會反而唔需要防,因為一早黃左呃唔到人

大律師公會手段高明過其他共狗

英勇手足係決定性日子折損太嚴重既話

可能真係由最廢既左膠死剩種上都唔出奇

佢地分唔到 移民 同 流亡

要呢D人明白, 可能要再多5年時間

咁你又認為辯護完有幾多係有公正判決,有啲手足見到蘇文隆個狗名已經直接認罪費事佢加刑,依家上法庭已經唔係辯唔辯護問題,係律政狗放邊隻狗官落去,再玩盡啲就撤控,你覺得行之有效就繼續去囉,但唔好大大聲話香港仲有法治

同意 鬼唔知香港法治而死
唔需要再有人犧牲去證明呢樣嘢

李運騰係doj前高層
當時走純粹因為後台失勢
做公務員都明政府馬房文化幾嚴重

所以黎智英涉詐騙申保釋 下周二由「國安法官」李運騰處理

我可以講基上釘硬,刑期會十分長

應該講清楚，為咗香港黃膠坐政治監無意義

佢擺明係英勇就義，選擇做烈士啦
咁全世界會關注
肥佬黎=炎柱

肥佬黎想閃一定有方法
擺明係有心殉道

肥佬一早知會比黨委法官老屈

真係好撚慘
一把年紀仲要坐冤獄

咁就要睇吓全球票房多唔多得過荷里活片

前DOJ公狗轉做法官
唔洗過冷河？